陳帆局長：唔好搞機場

局長比左方向大家 大家識做啦

推呀

局長咁重視機場，香港人一定要衝去保護機場呀！

陳帆: 千其千其唔好搞

和你塞

千其唔好搞機場！

屌你，局長你又助攻

咁幾時回應五大訴求dllm

人人帶埋gip出去鳩行

聽日見

光復機場，春袋革命

明

保護機場

ok

各位入去保護機場

多謝局長，自己人，在心中

ok我入機場叫d人唔好搞機場

毛澤東頭

敵人反對

好，我地二百萬人一齊入去保護機場